除咗藍絲大喜屋集團，仲有咩放題好食?

樓主讀poly還是ust?

放題關大學咩事？

大喜屋係藍？咁以後唔去了食buffet好過

係

LM

好撚藍+紅
仲想搞上市
咪撚幫襯呀
利申：識佢老闆

想知有咩too

X2